// 1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта
//Объект — это набор свойств, и каждое свойство состоит из имени и значения.
// Значением свойства может быть функция, которую можно назвать методом объекта.


let userfirstName = prompt("Введите имя");
let userlastName = prompt("Введите фамилию");

createNewUser = () => {
  let newUser = {
    firstName: userfirstName.toLowerCase(),
    lastName: userlastName.toLowerCase(),
    getLogin: function () {
      return this.firstName.slice(0, 1) + this.lastName;
    },
  };
  let login = newUser.getLogin();
  return login;
};

console.log(createNewUser());
